[突發]入境署買晒波飛準備卧底入球場拉熱刺球員

未